東涌連儂牆被噴漆 推上熱門！

點解東涌連儂牆俾人搞到咁已經成個星期都無人提，沙田大埔撕一貼百，東涌都應該要係咁。無奈東涌得遊客同大陸人，香港人有幾多個？[img]

香港人，幾時光復東涌？我日日貼連儂牆，靠我一個人力量唔夠！香港人，可唔可以幫下手！推上熱門得唔得！

幫推

噴完再貼過，拆完再貼過，點樣都再貼過。

721721721721

問題係人唔夠，力量唔夠，成個幾星期啦

今日仲推咩垃圾po上熱門呀

無玩屎算好了

721，今日大家努力遊行完再慢慢貼

推721啦

至少唔好俾佢沉

東涌好似好藍

推

大陸人好多，尤其新移民

我無野講

我無嘢講

on9 721仲推乜撚連農場

721

至少唔好沉

呢日完左先啦.我都係東涌人.樓主你留個TG 睇下幫唔幫到手?

拎A4 4張大大隻字寫
無 懼 抺 黑

+1 我都係東涌人可以幫手

但佢地噴完 都仲睇到 同埋成個牆仲保留住 個訊息都仲係到